實木平傢私舖

有無推介 想入啲實木傢私 但行過日式傢私舖 發現個價太貴 想搵啲平價實用啲既實木傢私
似特x 翡x 個類

實木就唔會平
就算平如ikea taobao

一分錢 一分貨

咪就係特x翡x宜家囉，再平細鋪嗰啲入大陸貨，你敢買？

平又點會有實木？ 一定係生態板 纖維板

淘寶囉
香港買到個d全部都大陸廠整

特x 都係大陸貨
上次個師傅上黎裝

開口埋口都話大陸廠整

More furniture 唔錯 東南亞實木傢俬 算係平

實木正常3000千起

實木同平根本係對立

平就唔會係實木
佢話大有都喺老點你

全部都係國産淘寶貨

上過去觀塘間舖睇 整體質素好過淘寶野
佢話東南亞野 不過當然都可能都係大陸造
我覺得啲款唔差

3000 咁平? 見親d實木枱都5000起

想搵健康有營養既炸雞

用佢個網啲圖上淘寶搜尋
全部一樣樣貴兩倍
不過響香港買係有保證啲嘅

睇乜木者..

咁上去當show room 再淘寶都無壞

松木唔計喎清。。。

呢個方法好啲

用google圖片搜尋？

可能佢用橡膠木

淘寶app有圖片搜尋

本身都諗住買呢間野啲傢私

身痕search下真係大聲屌出黎

連個背景都一樣

去泰國買

全部圖一撚樣 search緊

識嘢，但如果唔係一次買得多，個運費幾貴下，一件半件就支那廠啦

如果多既除左泰國，越南都ok

push

伸手黨：有冇電視櫃令？搵緊佢d1.8米可以拉出黎個d 電視櫃

去natsuhouse睇下
黃店

實木一定唔平
X格差過翡翠好多wor
同埋用最平既松木仲衰過E0細蕊夾枝

上過more furniture sales又串態度又差 賣埋啲淘寶款
連擺出黎啲梳化都溶溶爛爛 見到都唔開胃

2手自己搬?
呢個價屋企個用左20幾年個陳列品電視櫃都買唔到
雖然唔知乜木

實木有好多種
平就樺木像木
貴嗰啲就 胡桃花梨柚木

其實松木幾靚
點解d人話松木做傢俬唔好

冇話唔好，只係松木本身生長速度快，
木質會比較偏軟同容易發脹，
所以實木傢俐來說係較平。

唔係唔好，而係比較合適做一啲無精細部件既傢俬
例如砌個大木架之類

上淘寶，一陣又俾人屌架勒
但其實香港7成以上都係淘寶搵到，同廠，價錢1/2或更低。有的淘寶直情有人香港幫你度尺、安裝一條龍。

聽講係防潮仲差過MDF板

咁香港樓上鋪都係淘寶貨 為乜唔淘寶算

有冇辦法解決淘寶木可能有蟲既問題？

我都諗緊

呢度冇平嘢㗎
呢度個個都係富二代
只係用名牌
一定叫你用最貴嗰幾間
唔知乜嘢頑固柒柒

返嚟用部蒸氣機steam
下佢咪得囉

其實唔會有機會係淘寶用咗間鋪既圖，而唔係間鋪係淘寶貨咩

巴打有冇介紹，去搵間有人香港度尺既淘寶鋪

Lm

特價買左個衣櫃
d木臭到d衫唔著得
擺左2年 又抹又放好多野都仲係咁臭